大家幾耐未試過面紅？？？？

其實係咪真係會面紅定又係漫畫講到似層層咁

唔會面紅 會耳紅

皮膚好白
成日笑得勁就面紅😹

成日 好柒

耳仔易紅d

一白遮三醜
你醜都遮到

有幾柒

屌屌～

跑完步就會

= = 係 比人以為我尷尬 好無奈